Hij aarzelde even en legde het opzij.
De anderen opende hij lusteloos.
Ze bevatten de gebruikelijke verzameling van kaarten, uitnodigingen voor het diner, kaartjes voor privé-aanzichten, programma's van liefdadigheidsconcerten en dergelijke die modieus worden gedoucht jonge mannen elke ochtend tijdens het seizoen.
Er was een vrij zware factuur voor een achtervolgd zilveren Louis-Quinze-toiletstel dat hij nog niet had had de moed om door te sturen naar zijn voogden, die extreem waren ouderwetse mensen en beseften niet dat we in een tijdperk leven waarin onnodige dingen zijn onze enige noodzakelijke dingen; en er waren er verschillende zeer beleefd geformuleerde mededelingen van de geldschieters van Jermyn Street aanbieden om elke som geld op te schorten in een oogwenk en op de meest redelijke rentevoeten.
Na ongeveer tien minuten stond hij op en gooide een uitgebreide notitie ochtendjas van zijde geborduurde kasjmier wol, gepasseerd in de onyx-verharde badkamer.
Het koele water verfrist hem na zijn lange tijd SLAAP  Hij leek alles te zijn vergeten wat hij had doorgemaakt.
A een zwak gevoel van deel te hebben genomen aan een of andere vreemde tragedie kwam hem ooit te binnen of twee keer, maar er was de onwerkelijkheid van een droom over.
Zodra hij gekleed was, ging hij naar de bibliotheek en ging zitten aan een licht Frans ontbijt dat in een kleine ronde voor hem was klaargelegd tafel dicht bij het open raam.
Het was een prachtige dag.
De warme lucht leek beladen met specerijen.
